（求救）win10問題

開機之個成個桌面同工作列都係冇反應，但係個mouse同keyboard都肯定冇問題。
因為係開到工作

開個工作管理員

開左工作管理員出黎先有反應，click到全部野,之後一熄返又死

補充返，入到桌面既時候閃左一下全白畫面同全黑畫面

掃毒先啦
利申9 up

裝番window 7

裝 Linux